[年經]Master Joe同AI Rabee'a有無扑過嘢

條女以前成日飛釘
引我個游茛維BB

求遠古GIF圖